人民日報--非洲只是中國人民養的狗，沒有資格要中國道歉

譚狗係雜種狗